一人一個連登最少人用嘅emoji

真係未見過

黑人問號

成日用啦 連登仔最叻炒車

[sli

一定係呢隻野